坡佬閪啲定港豬閪啲？

成日都有人話呢兩個地方既人好閪，好奇你地覺得香港人閪啲定新加坡人閪啲

香港人閪啲=
新加坡人閪啲=

華人基因都係半斤八兩

坡佬

坡佬對住港人特別閪

始終大家係敵人

玻狗成日跑讚自己，其實冇人想理佢地

我發覺香港人對香港人係特別閪，對外國人又好撚好

個政府姐，我又唔覺新加坡人會特別針對香港人，至少我接觸過既唔會咁

(好明顯殘體轉正體好多錯別字注意)

回憶起倫敦就醫的過程，李光耀對英國醫療製度不免微辭幾句。他說，多年以前，皇家倫敦醫院還是壹家“十分出色的醫院”，如今卻令他十分失望。他說，這件事情表明，相對於新加坡的半自費醫療製度而言，英國的免費醫療製度弊病不小。他說：“40年以後……（英國免費醫療）製度已經不能運作，其中的內容已經脫離 病人的需要。”

李光耀認為，如果柯玉芝當初在新加坡的醫院接受急救，不消壹個半小時，就能檢查出病因何在。

只限白人

對日本人同韓國人都好好

睇對象
香港人對香港人係最撚閪 狗屎垃圾人種

華人及黑人根本不應存在